[發夢]如果全民一人一支鐳射筆會點?

係咪幾百萬人藏有攻擊性武器?
係咪要拉晒所有人?
如果唔係, 點解釋淨係要拉學生會會長一個?!

發夢有一日連登成立左天文學會
一人帶住一支鐳射筆觀星

#光復香港

PUSH